在这一点上，这首经典二重唱的歌词非常令人担忧。 最WTF的封面“宝贝，外面很冷”，每个人最喜欢的约会强奸假日经典|凯文法伦| 2014年11月19日|每日野兽 
 关于争论，我只想说，一旦开始，不管付出多大的代价，它都是成功的。 沙滩上的鲜血:当詹姆斯·琼斯写了一个士兵对诺曼底登陆的看法|詹姆斯·琼斯| 2014年11月15日|每日野兽 
 北韩必须表明它是认真的，并准备遵守其承诺，特别是在无核化方面。 为了释放美国囚犯，美国顶级间谍前往朝鲜|沙恩·哈里斯|014年11月8日|每日野兽 
 沙特阿拉伯应该遵守有关言论自由的国际条约。 被监禁的沙特博主的妻子:我的丈夫是思想警察的受害者|Ensaf Haidar，促进人权| 2014年10月20日|DAILY BEAST 
 如果这真的是12周的扫描结果，我们可能很快就会收到来自王室关于凯特预产期的公告。 2014年10月17日，汤姆·赛克斯，每日野兽 
 贝·布里在他的《巴西史》中描述了这种植物的用途和一些有趣的细节。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 艺术评论家们对这幅画引起了激烈的争论。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 所有关于天使的知识都与他们通过自己被创造的本性所知道的有关。 《中世纪思维》(下册)|亨利·奥斯本·泰勒 
 《晨报》上不再有关于时髦派对的詹金斯主义。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 1639年，凡纳出版了一卷名为《论》的书，是关于吸食烟草烟雾的。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。